有冇可能整一個黃色人事部呢？

將d藍絲放哂入一個database
每個巴絲請人前查一查
合作令到藍絲連工都無得返
當然要話人係藍絲前要提供証明

Ok啵我 share 俾 IT狗 朋友先

Push

起碼打人果堆要受制裁
但小心私隱條例
我諗名+相+事發片應該ok?

server係美國

有d人未必出名到受到美國制裁
但必須受到民間制裁
大家心中都明白，藍絲普遍底學歷底職位
大家合作做個香港公民制裁名單
見到唔少商舖食市成效好高
係時候要進一步做到個人制裁
做一個制裁名單既網站或app
制裁所有藍到發黑既人

18區黃藍食店Bot

犯法但冇事嗰啲優先